酷刑是中國傳統文化

強烈要求恢復酷刑 還港豬一條生路